希古恩：人們總會記住我射失的畫面，而非我的入球。

31歲車路士前鋒希古恩，宣布退出阿根廷隊，自言希望騰出更多時間陪伴家人，並專注球會賽事。

希古恩今晨向外界宣布退出國際賽決定，他說：「有這決定是因為我希望享受家庭樂，花更多時間陪伴我的女兒。」他又表示自己已為國家隊盡心盡力，接下來將專注於球會賽事。而他又不諱言外界的聲音令他感覺沮喪：「人們總會記住我射失的畫面，而非我的入球。我為國家付出所有，卻只換來批評聲，我和家人都感到沮喪。」

自2009年起首次入選阿根廷大國腳的希古恩，曾代表「藍白軍團」出戰3屆世界盃及3屆美洲盃，惟2014年巴西世界盃，他於決賽屢失良機，包括一次單刀不入的經典場面，間接令球隊不敵德國隊飲恨，成為外界批評對象。加上及後兩次阿根廷於美洲盃奪亞，當中兩次決賽其表現亦告平平，即使生涯共為「藍白軍團」上陣75場入31球，仍成為球迷批評的對象。

75場入31球
係第二個國家既話一定唔會比人笑到咁

鬼叫佢有個隊友叫美斯

謝拉特: 人們總會記住我跣腳的畫面，而非我的入球。

有人做某人死貓

某人決賽射失12碼
射失決賽臨完場追和罰球
決賽時單刀射失

某人做過既衰野 永遠無人提

無西瓜入波贏到比利是入4強？

呢啲post唔會過兩頁

西瓜唔入比利時果下，出硬局啦一定

最心淡係踢阿根廷出盡力 但結果係幫人孭鑊
仲要有啲球迷癲到話阿古路踢阿根廷表現都好過佢
大佬阿古路國家隊仲衰過西瓜恩 友誼賽就大殺四方 有邊次大賽係好表現？
西瓜假假哋都10世界盃撐起全隊 冇佢一早出局

有踼開波就明

好正常
牙朗國際賽入波僅次阿里戴伊，射中一人人牆比人講到而家
小花入過1扭7一樣比人笑12碼唔得
你西瓜恩算甚麼
btw朗狗又全面進場

條友唔係話拿坡里出局就掛靴咩

連續三場決賽都咁樣想唔記得都難啦

某人四場決賽都係咁

始終要有人食死貓

花迷

謝拉特: 人們總會記住我跣腳的畫面，而非我的拳頭。

有人記得叫希古恩咪算好囉
拿維斯 阿古路果d提都無人提

仲有唔好唔記得，美斯8強對比利時都射失過單刀

阿古路14世盃決賽單刀冼腳

某迷不嬲都剩係計決賽架啦
決賽之前一律唔計

咁又唔係咁講喎
我見識少波齡淺
射中一人人牆我真係未見過
同埋德國佬真係好撚串
呢個位置既罰球 放一人人牆仲要係全隊最撚矮既lahm

呢個情況同笑鳩謝四跣腳一樣 笑足一世

同埋呢球成日比人提唔係因為牙朗射中人牆
係德國佬過份地串得黎 牙朗又唔爭氣
同牙花個d關鍵時刻miss十二碼一樣 提一世架喇

咁你決賽真係抄晒粉吖嘛

唔關事，亨利拎齊世界盃、歐國盃，兼法國史上入球最多球員，都係俾人笑佢唔識踢國家隊

拉維斯當年決賽打得幾好
都叫造咗唔少攻勢
所以唔話佢係正常

但係阿古路下半場換入黎廢到隱形
連柒ge機會都冇

係咁架啦
決賽入一球>>>>平時入幾十球
你問啲人提葛斯第一樣野會諗到咩？
諗佢二五過拜仁？季季成碌葛咁？
係佢世盃決賽後備入致勝球啊

06年咪又係靠亨利入球 個個淨係講斯丹

嘩好大隻死貓呀
對伊朗補時絕殺

對瑞士加時助攻

世盃過人王

最多key pass

四場比賽motm 世盃最多

世界盃評分第一 完勝洛賓

八強對巴西一箭定江山
四強對葡萄牙博到12 碼
決賽撞暈左無表現，就等於國家隊廢

入到淘太賽咪又係西瓜carry

仲要大家都係為咗國家 馬勒當拿做英雄 蘇亞雷斯做梟雄 亨利就變咗狗熊

希古恩咪都係carry咗一場 講到佢做咗特別多嘢咁
小組賽美斯
16強美斯天使
8強希古恩
4強成隊後防+羅美路

咁呢個反美又睇唔睇到呀 淨係識攞希古恩來攻擊美斯

我諗德國揸住幾球又冇預過牙朗嗰個距離會中到龍先象徵式求騎放個人，點知真係射中咗

講到罰球係十二碼咁 入硬咩？

拿維斯先係最正常嗰位，認真佢打邊路好過依家個天使

阿古路

14世盃柒重有得講咁啱傷完無態

15美洲盃決賽射門完全亂鳩嚟，睇都唔睇有波到腳就射，冇晒餐士

踢波梗係為自己
唔通為國家
都唔係後生了
踢過咪算
記住自己份糧係球會出最緊要

嗰陣贏緊一球所以唔計
西瓜0:0嗰陣射失所以要誅九族
好似係

輪到邊個做花迷肉便器

西瓜

on9，知唔知提子果陣輸緊幾多球入同唔

入有咩分別

唔明點解會阿古路換拿維斯

就係搵件最矮最細粒既出黎做下樣諗住大家唔洗食波餅
點知阿朗咁都射到人

希古恩歐聯決賽一樣啞火

收一收皮先

嗯

無人提？
呢四年不斷畀人咬住唔放呀 射失十二碼 無世界盃唔係真球王呀無人提

點呀？我自問上面每一句都係事實又冇串過你偶像 朗迷又玻璃心呀？
牙朗踢咁多年個種位置入過既遠射入得少呀？
德國佬揸住幾球係手就放個一人人牆黎挑釁牙朗唔通又係我老屈？ 個人牆仲要係全隊最矮既人
不過睇你個名都知你都係個d on9黎

樂觀狗 其實你厭唔厭😂

抵啦 鬼叫你次次決賽都有柒野
真係好難唔記得

問下你班手足 咩C朗老母嗰班

🤭

14年分組賽 美斯對波斯尼亞 伊朗 尼日尼亞
各入一球致勝球
希古恩做過啲咩？

朗狗無限放大 西瓜射失12碼當睇唔到

朗狗： 美斯決賽射失12碼

但就算你係AC果陣都成日射失變角

八強對比利時入一球致勝球

其實那怕係個幾球入而其他全部飛機（當然咁講要先排除致勝個D啦）
我諗係會俾人吹上天
成敗論英雄冇計架喎

阿古路先廢，踢親大賽都隱形，睇佢個樣完全係冇心踢

果場分組賽輸緊幾球再加打少個，但你吹到

話同小花決賽miss 12碼一樣 吹大左

喎

其實中龍都唔係入硬 龍門企位幾好

證明佢小組賽的確係勁

的確葛斯最出名係25單嘢